荃灣人聽住 15號又有狗結婚啦

恭喜曬

一齊去恭喜佢地啦

千祈唔好搞人地個婚禮呀

諗住同班手足去講聲恭喜姐

係正新界南總部隔離，要小心

搞串個party

附近全部都係老人院

call成隊popo黎囉
預左結得成但想佢地難忘啲咁解
咁多手足一齊慶祝

仲要幫手運大陸學生撤離中大
咁幫得手
大家唔係去恭個喜都唔肯呀嘛

唔好攪人哋啦

新娘子仲可以揀，唔洗急住結婚

千𧘻唔好搞人婚禮

十幾皮一個月居然係爆房酒店結婚水炮車滿意咩？

我要食龍蝦伊面

推
荃灣人要覺醒啦
威返次

仲要返一放二
一個月返八日工咋

係 悅來 搞
cheap到

真係千其唔好搞人地d 大日子呀

咁多時間咁高收入 咁平酒席 娶多幾架水炮車都綽綽有餘

推呀

推

輕輕一推，咁難得結到婚，係咪要送祝福先

新界南總部係正格離
小心

我極唔建議搞人婚禮 人地籌備左咁耐 一世人一次既開心事 真係唔好搞串人地個Party所以大家都唔好再推呢個Post啦

成張帖流出黎，仇口真多。

千祈唔好咁做

唔好去到蝗上蝗上咁嗌佢

今次會去 下次都會去

Ok

蟲系伊麵

賀佢老母

去就小心 唔想有第二個周同學出現

posh

一生人得幾次，千奇唔好當白事咁搞

push

本人不希望紅事變白事

恭喜賀喜

恭喜 亂世情侶

酒水到賀少不免

死豬頭

祝福

仇口真係多 唔知聽日洗唔洗捉鬼呢

一定要去恭喜佢

開香檳慶祝

上次搞人婚禮最後周同學死左，
想問有乜意思呢

有狗結婚仲要深藍
請你都仲去你都要反省下啦

三罷都有手足中槍
咁係咪唔好搞落單狗
打緊仗呀依家
醒未

請佢哋飲酒ok?

每日都推

酒水到賀

悅來
第一次爆房係個到所以係個到擺酒?

千奇唔好搞人婚禮

荃灣人報仇

紅日變白日

恭喜喎

年年有今日

張請帖搞撚到好似骨灰龕出面塊碑咁嘅

結唔結得成

嘉賓千祈唔好去啊，塞份報紙當人情算喇
新界南警署就係隔離，到時有好多popo到場
一陣飲完走唔到點算

你地係咪真係想抗爭有成效？

突發
當日婚宴取消左啦
手足唔好再去
留返下次再去打個招呼

mon post狗/佢本人見到個post既話我想同你講句
下次記得再通知
我地大隊實到場支持

人一世物一世唔好搞人哋婚禮

少量人各地開花，分散支援，主力喺度慶祝，幫你鬧新房房

我朋友響熊貓做，叫我代出po話隻狗取消左唔擺酒。
手足唔好點錯相，賀錯隔離

本人係熊貓做
取消左
已fc

賀埋佢老豆老母

荃灣人小心D，你地個邊仲要有班垃圾黑社會

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

召喚殯儀D打，溪錢
成婚變冥婚

直接火魔算啦

水警唔怕火
好似係

不如早一日搞定個場
第晚咪唔會有正面衝突

張帖好似墓碑

卡片

未取消 利申小學同學 做兄弟

悅來，仲衰過Club One，黑警真係唔熟唔食。

唔好搞人婚禮啦

未見有動靜

留名睇下你係米狗先

再推呀

自爆？

你影果度係5樓
樓主張帖係7樓擺喎

千其唔好搞人地婚禮

都唔同姓

你好，我係5樓對新人嘅朋友（真.朋友）
佢地唔係popo嚟嫁。唔關佢地事嫁。
我用人格擔保佢地係黃嘅。
呃你我死全家

唔好一早就去掃人個場呀
攪到人地結唔成婚好慘嫁
人地籌備左成年
辛辛苦苦to返黎既錢一鋪清袋就唔好啦

取消左啦 唔洗嚟

可能扮取消

扮野渣？

千奇唔好去

熱烈慶祝
TG放題
齊齊生CANCER
好嘢

千奇唔好丫

間酒店多得佢唔少 又有免費廣告

一齊1去1

真係好近...

肯撚定扮野

嘩
好驚

應該唔會
收到風佢老母教會啲朋友都收到取消唔洗去
除非佢淨係請親戚同狗友